招筆友

好耐無寫返信 想搵個筆友 內容不限 中英都得 有興趣留ig

Old school

Pish

留ig?

TG

有咩野寫下

已覆

由你琴日食咩餸到你唔會同人講既秘密

想玩筆友好耐

快啲留地址等我班伙記唔使跟你地尾跟得咁辛苦

想徵筆友～已開form - Dcard

期待新筆友嘅第一封信

我都想寫信 介唔介意同我做筆友